如果今年完全冇得水位炒，先達係咪可以正式轉型！

其實上年好多行家都話睇埋今年再決定！
但宜家個情況係有眼睇！

轉型啦，等大財團收購

拎嚟開 一田 吉之島 嗑

先達黃金狗全部一齊死啦 屌你老母

Lo哥你死撚咗去邊